PUBG卡畫面

有無一樣 有無方法解決

ram

岩岩仲玩緊

我16G WO 咁快玩完 定係壞左啊..

推呀屌 玩玩下又卡鳩住呢個位

係咪防毒同防火牆問題，試過熄左就入到

換過部機

我部機 近排換 不是圖書館機